200萬零1個人!!!!!

好撚好笑 係要加一個人

吓！一個好難計架wor

+1 係計埋梁烈士

烈士呀

果1個人咪死左果個

梁烈士

on9仔知唔知果1個人係邊個

係人都知係琴日戈位義士

不過2百萬一定少 起碼220萬

烈士

因為烈士，所以我哋更加要出嚟

+1係烈士

我誤會了 原來係個烈士

一陣就會講果一個人係邊個

有咩咁好笑 尋晚位義士有份同我地一齊
He is a part of us

笑你老母呀

sor囉 又唔講原因

原因都未知係到笑笑笑 好撚好笑丫?

梁凌杰 烈士

笑你老母 佢係琴日位烈士

希望以後唔需要再遊行
但如果再有 一定會計埋佢果份

你on9先值得可笑

點會唔再遊行

民陣: 200萬 + 1 個人 (太古廣場烈士 梁凌杰先生)

操你媽的逼！

民陣

好撚柒呀 頭嗰幾個人

啲人原來真係以為 民陣 9 up 嗰一個人

露撚哂底

屌佢廣東話版係201萬人架

戇鳩仔

勸樓主快d改名, 唔好侮辱左個名

咁都諗唔到, 抵打

請善用起底功能
block得

請大家 BLOCK #1 ,2 , 3

三條友乜鳩都唔知 竟然笑 ? 好撚噁心

喂屌你 認真d啦 咁我地咪同黑警d估數一樣咁on9囉

唔好笑

有幾好笑

計埋你架，兄弟

有乜好笑

無 而家笑唔出

尊種啦仲笑

希望以後仲有得遊行

智慧低撚到咁
單機啦屌你老母

笑你老母

( Show Blocked User - 朱.自.清 )

佢應該之後要加句"果一個人永遠活在心中"
如果唔係d人唔明以為玩野

blocked

可唔可block左呢D人佢

靜啦

個一人計埋你老母呀嗎

有冇咁柒蠢啊 一睇就知係講位烈士啦

記住我地未完！！！千祈唔好鬆懈

血債票償，記得提埋身邊嘅人登記做選民!

你死埋可以變零二添呀，係咪好好笑呢？

rip啊梁生200零1個人，大家陪著你走啊

明明有一個巴打係天上面同我地一齊行
200萬零1個好正確 有咩咁好笑